2018 台北渣馬

有無巴打都報左？準備成點？
利申：報左10k玩下，反正10k都有swarovski牌

連登無人跑？

pish

是誰偷偷留下負皮

半馬

你地點過去起點？捷運好似唔會同香港渣馬一樣早開

行，我住台北站附近
過總統府10分鐘

諗住行過去，點知趕唔切都係搭左的士

跑左台北馬無報台渣揮手

跑完

same here

間唔中都見到香港人聽到廣東話

agger 比想像中多香港人參加